手足們，你地無做錯到

sorry for p牌仔，
但係我都好想同手足講句
你地無做錯到！